志雲頻道 To 轉 or not To 轉 Signal 好呢？ #Apps台

時事短評（直播版）：
志雲頻道
To 轉 or not To 轉 Signal 好呢？
#Apps台
20210112

志雲頻道 stephenchannel
116K subscribers

[黑暗中對話基金會]
黑暗中對話基金會成立十年，為香港一間自負盈虧的非牟利機構，黑暗中對話基金會鼓勵、賦權多元人才發揮影響力，促進社會共融。您的每月捐款可確保基金會有穩健及持續的資源保持營運，讓多元人才繼續盡展所長，您的支持對我們十分重要！
請按以下連結捐款。

WhatsApp仲信唔信得過？Signal 定係Telegram 好啲？